<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">TourGuide</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <!-- Food -->
    <string name="food_indian_title">Индийский стритфуд «7 Специй»</string>
    <string name="food_indian_description">«7 Специй» — индийский стритфуд с открытой кухней, волнующими ароматами и современным минималистичным дизайном. Здесь нет ни бивней слона, ни алмаза махараджи, зато есть душевная атмосфера, яркий интерьер и блюда от бренд-шефа Джимми Сингха.</string>
    <string name="food_indian_address">просп. Аптекарский, д. 4.</string>
    <string name="food_indian_date">ежедневно 11:00–22:00</string>

    <string name="food_rynok_title">Гастрономический рынок «Долгоозёрный»</string>
    <string name="food_rynok_description">Реконструированный сельскохозяйственный рынок сейчас представляет собой заново спроектированный фреш-маркет, где для покупателей работают отделы с товарами практически со всех уголков мира. Такой тип маркета рушит все представления о привычном понятии «рынок» — теперь это современная концептуальная площадка, где всегда можно познакомиться с чем-то новым и не беспокоиться о качестве купленных товаров.</string>
    <string name="food_rynok_address">ул. Ильюшина, д. 14</string>
    <string name="food_rynok_date">ежедневно 10:00–22:00</string>

    <string name="food_pivo_title">Ресторан-пивоварня «Карл и Фридрих»</string>
    <string name="food_pivo_description">Почувствовать себя в старинной немецкой сказке можно, не покидая пределы региона. Найдётся в Петербурге и дом, стилизованный под баварское предместье, и биргартен, и небольшая авторская пивоварня.</string>
    <string name="food_pivo_address">Санкт-Петербург , ул. Южная дорога, д. 15</string>
    <string name="food_pivo_date">пн–чт, вс 12:00–0:00\nпт, сб 12:00–1:00</string>
    <string name="food_pivo_cost">1 500 р.</string>

    <!-- Places -->
    <string name="places_planet_title">Планетарий № 1</string>
    <string name="places_planet_description">В «Планетарии № 1» каждый может соприкоснуться с космосом. Купол нового планетария представляет собой гигантский экран. Изображение на него передают сорок мощных проекторов. Особая наклонная конструкция купола позволяет посетителям делать впечатляющие кадры на фоне звёзд и галактик.</string>
    <string name="places_planet_address">наб. Обводного канала, д. 74ц</string>
    <string name="places_planet_date">ежедневно 10:00–22:00</string>

    <string name="places_oleni_title">Ферма северных оленей «Лесная избушка»</string>
    <string name="places_oleni_description">Спрятанная в лесу живописная ферма по разведению северных оленей приглашает гостей и жителей Северной столицы познакомиться с удивительными спутниками Деда Мороза.</string>
    <string name="places_oleni_address">Ленинградская обл., г. Мендсары, ул. Лесная, домик лесника</string>


    <!-- Events -->
    <string name="events_balley_title">Балет «Ярославна. Затмение» на Второй сцене Мариинского театра</string>
    <string name="events_balley_description">Балет Бориса Тищенко по «Слову о полку Игореве» с хореографией Владимира Варнавы.</string>
    <string name="events_balley_address">ул. Декабристов, д. 34а</string>
    <string name="events_balley_cost">от 2000 до 6000 р.</string>

    <string name="events_cheese_title">Фестиваль крафтового сыра «Сырный Weekend» в «Долгоозёрном»</string>
    <string name="events_cheese_description">15 и 16 февраля все любители сыра в очередной раз соберутся в торговом комплексе «Долгоозёрный», ведь именно там пройдёт «Сырный Weekend» — это целых два дня дегустаций фермерских продуктов в увлекательном формате фестиваля.</string>
    <string name="events_cheese_address">ул. Ильюшина, д. 14</string>
    <string name="events_cheese_date">15–16 февраля	11:00–21:00</string>

    <!-- Excursions -->
    <string name="excursion_top_title">Экскурсия «Петербург: вид сверху»</string>
    <string name="excursion_top_description">С крыш открывается захватывающий вид на главные достопримечательности Северной столицы. Полюбоваться панорамой города и оценить его архитектуру можно на экскурсии «Петербург: вид сверху».</string>
    <string name="excursion_top_date">1 января – 29 февраля	11:00–21:00</string>
    <string name="excursion_top_cost">700 р. за человека</string>

    <string name="excursion_secret_title">Экскурсия «Секретный Петербург: прогулка с фотографом»</string>
    <string name="excursion_secret_description">Фотопрогулка по знаковым нетуристическим местам города на Неве, позволяющим прочувствовать местный колорит.</string>
    <string name="excursion_secret_date">1 января – 29 февраля 10:00–18:00</string>
    <string name="excursion_secret_cost">4600 за группу до 4 человек</string>

    <string name="cost_string">Стоимость</string>
    <string name="reviews_count_string">(<xliff:g example="178" id="reviews_count_xliff">%d</xliff:g>)</string>
</resources>
