<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">TourGuide</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <!--Food -->
    <!--Индийский стритфуд «7 Специй»-->
    <string name="food_indian_description">Индийский стритфуд «7 Специй» расположился на Аптекарском проспекте — из панорамных окон открывается вид на Ботанический сад. В просторном зале площадью 40 квадратных метров работает открытая кухня — вы можете наблюдать, как повара из Индии готовят ваш заказ. Индийская кухня способна показать пример здорового и полезного питания. В меню вы найдёте множество овощных блюд, необычные соусы и традиционные индийские напитки: масала чай, ласси, имбирный пунш.</string>
    <!--Экскурсия «Петербург: вид сверху»-->
    <string name="excursion_roof_description">Экскурсия начнётся с перекрёстка Пяти углов и с самого высокого здания Петербурга, откуда видны главные соборы города: Исаакиевский, Троицкий, Владимирский, Петропавловский и храм Спаса на Крови. И далее продолжится по цепочке крыш вдоль Невского проспекта. Во время прогулки вы узнаете легенды и байки Санкт-Петербурга. Вам расскажут об истории храмов и соборов и ответят на вопросы о главных достопримечательностях города: как появились доходные дома, почему в Петербурге так популярны дворы-колодцы, в каких неформальных местах стоит побывать. Организаторы позаботились о вашей безопасности: по всему маршруту постелены противоскользящие дорожки и установлены ограждения. Перед началом экскурсии вам проведут инструктаж по технике безопасности.</string>
    <!--Планетарий № 1-->
    <string name="places_planetariy_description">«Планетарий № 1» расположился в здании старинного газгольдера. Одной из его главных особенностей стал проекционный купол диаметром 37 метров. Купол — это большой экран, на который через проекторы передаётся высококачественное изображение разрешением 8000 пикселей. Он частично соприкасается с полом, что даёт гостям шанс почувствовать себя в эпицентре астрономических событий. Разрешение изображений, которые проецируются на купол, достигает 256 миллионов пикселей — рассмотрите космос в мельчайших деталях.</string>
    <!--Фестиваль крафтового сыра «Сырный Weekend» в «Долгоозёрном»-->
    <string name="events_cheese_description">15 и 16 февраля все любители сыра в очередной раз соберутся в торговом комплексе «Долгоозёрный», ведь именно там пройдёт «Сырный Weekend» — это целых два дня дегустаций фермерских продуктов в увлекательном формате фестиваля.</string>
    <string name="reviews_count_string">(<xliff:g example="178" id="reviews_count_xliff">%d</xliff:g>)</string>
</resources>
